[FF] 如果賣港係一隻股票

如果香港有隻股票係俾香港人集資俾港共賣港嘅
你估會升得有幾快？